(1Q題) 點解大明同小明打完交會係咁嘔？

兩頁估中我退出連登

毆打

互毆

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為用3000蚊買錶啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為大明同小明打交啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為佢兩個互嘔(毆)

因為大明贏咗場交輸咗個家
好唔開心 壓力好大 所以嘔

秒

又係你條仆街

喂屌你直接copy我都算
仲要冇圖

3000蚊budget 求錶推介

呢個跟到我思路

係1Q題唔係IQ題喎

係咪太掛住我

開估未

有左bb

打完交犯咗鬥毆(嘔)罪

巴打雖然你d答案好膠但我又覺得好好笑
等睇答案

on9

答實係 辛棄疾

打交當然係好嬲好生氣
而好多疾病都係因為嬲而起
嘔正正係其中一種

所以!!!答案係!!! 辛棄疾 (生氣疾)

輕鬆 謝謝大家

係咪好高質

輕鬆

因為互相打到對方口腫臉腫
見到對方爆哂缸咁樣衰所以嘔

高你老母寧願你話打交啫係silly都好過乜撚嘢生氣疾

樓主智障》有病〉會嘔

仆你個街打到你變辛棄疾呀on9

開估呀 好悶

3000蚊買錶

因為大明打小明
即係大蝦細
俗語有云
大蝦細 比屎喂
咁比人喂食屎就一定反胃
反胃就一定嘔
輕鬆 謝謝大家！

癡撚線

咪有囉

咁CONDOM都得啦

屌你老母

堅仔高質

發覺呢個reply同i go to school by bus 一撚樣

弱智兒童快樂無窮

紙皮唔得

I go to school by bus 冇解釋喎

一貫高汁我係你fans呀巴打

( Show Blocked User - 堅尼s米拿 )

仲鳩過啲小學生